有無 爸打 做緊Smartone、 想簽$128大專plan

現有客戶 用緊108 無限 限速plan
想 upgrade 去$128 大專 6Gb plan
有無 爸打 可以幫一幫手 留低tg慢慢針